大阪airbnb

巴絲有冇推介

幾個人

2個人呀

之前住過一間係人地屋企間房
Host兩公婆超好人 間屋又大又乾淨 早餐可以食佢地啲cereal
我一個人去佢地揸車載左我去奈良一齊玩
又陪左我去京都一日
不過唔就腳 係大阪同京都中間

住難波定梅田好

難波for sure

點解呀絲打

覺得多野食d

好似幾好wo 我睇睇先 唔該哂

巴打
$250 link